(反抗白色恐佈) 麻煩大家盡量著多d黑色衫

今次白衫恐怖分子襲擊市民好明顯就係受某邪惡軸心指使，想用恐懼打擊大家抗爭既意志。

身體健狀既和理非更加要著黑衫，咁有兩個好處：

俾倒同路人信心 安全感
保護成日俾人查既義士

推
我都係咁諗
之前一路話平日都要著黑色衫
但一經過元朗白色恐怖
我身邊d廢中就懶精咁係度話：我今日著綠色衫啦！唔驚俾人打你著黑白色小心d呀
但明明只要有黑社會就乜衫都打
真無腦既仲會覺得著黑衫就俾白衫打，著白衫就會俾黑衫打 聽到好嬲
我會繼續著黑衫

幫推

放工等車見到住大西北嘅中坑都冇故意唔著黑色，照好似平時咁